（突然）點解同對面屋個鐵閘係同款

係咪可以隨時開佢鐵閘入屋

高級護眼post